[創業撚]地區選擇點揀好

同朋友傾緊創業，打算做飲食方面
想問下你地會揀邊個地方去做
我就主張深圳，朋友就主張台中，台北同退而求其次上海

我認為深圳嗰邊近香港，口味同飲食習慣相若，感覺相對穩定
而佢就打算賣特色所以想去台灣(台中>台北)，主要做旅客生意

各位點睇？

你起大陸識人/ 有關係/ 有人脈?
冇既你準備比蝗呃晒你啲錢

諗住做咩野菜式？
如果港式既話就唔好諗深圳，太近，同埋好容易會俾人同香港比較
台灣雖然賣得唔貴，但人工來貨果d成本都唔差，做生意環境都比中國好